遊 車 河 首 選 地 方

聽講金鐘夏愨道 龍和道 幾啱新手老手練車

近維多利亞港 海景怡人

今晚有無手足會經過 記得車到裝多d雜物

利申 ： 純9Up 無車牌

警察搜有線新聞採訪車